<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog</id>
    <title>SleakOps Documentation Blog</title>
    <updated>2026-01-20T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog"/>
    <subtitle>SleakOps Documentation Blog</subtitle>
    <icon>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/img/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 2.4.0]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/2026/01/20/version-2.4.0</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/2026/01/20/version-2.4.0"/>
        <updated>2026-01-20T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versión 2.4.0]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="versión-240"><strong>Versión 2.4.0</strong><a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/2026/01/20/version-2.4.0#versi%C3%B3n-240" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al versión-240" title="Enlace directo al versión-240" translate="no">​</a></h2>
<p>🗓️&nbsp;<em>01/08/2026</em></p>
<p><strong>🚀 Nuevas Funciones:</strong></p>
<ul>
<li class=""><strong>Autodiagnóstico de Cargas de Trabajo:</strong> Con la ayuda de la IA, ahora puedes descubrir de forma rápida y sencilla qué está sucediendo con tus Cargas de Trabajo. Con un solo clic desde la consola, obtendrás un diagnóstico completo.</li>
<li class=""><strong>Período de Gracia para Cargas de Trabajo:</strong> Soporte para configurar el período de gracia en las Cargas de Trabajo.</li>
<li class=""><strong>Notificaciones de Etiquetas de Costo:</strong> Se agregaron notificaciones para la configuración de etiquetas de costo.</li>
<li class=""><strong>Eliminación en Cascada:</strong> Mejoras en el flujo de eliminación en cascada con Dependencias activas.</li>
<li class=""><strong>Grupos de Variables Basados en Archivos:</strong> Mejoras en el formulario de Grupos de Variables para tipos de archivo.</li>
<li class=""><strong>Selector de Proyectos:</strong> Mejoras en los formularios con selector de Proyectos.</li>
<li class=""><strong>Navegación de Registros de Actividad:</strong> Se agregaron enlaces para navegar entre Registros de Actividad y recursos.</li>
<li class=""><strong>Barra Lateral:</strong> Mejoras visuales en la barra lateral.</li>
<li class=""><strong>Pantalla de Facturación:</strong> Mejoras en la pantalla de facturación.</li>
<li class=""><strong>Edición de Dominios:</strong> Posibilidad de modificar dominios en Entornos existentes.</li>
<li class=""><strong>Nombres de Variables:</strong> Manejo de la longitud del nombre de la variable en Grupos de Variables.</li>
<li class=""><strong>Nombres de Entornos:</strong> Ajustes en los nombres predeterminados de los Entornos.</li>
<li class=""><strong>Monitoreo de Dependencias:</strong> Mejoras en el monitoreo de Dependencias.</li>
<li class=""><strong>Resoluciones Pequeñas:</strong> Mejoras en la interfaz de usuario para bajas resoluciones o pantallas pequeñas.</li>
<li class=""><strong>Variables Modificadas:</strong> Mejoras en el formulario de Grupos de Variables para marcar qué variables fueron modificadas.</li>
<li class=""><strong>Puerto de Destino en Servicios Web:</strong> Soporte para configurar el puerto de destino para servicios en Servicios Web.</li>
</ul>
<p><strong>🐞 Correcciones de Errores:</strong></p>
<ul>
<li class=""><strong>Nombres de Entornos:</strong> Manejo de la longitud del nombre del Entorno.</li>
<li class=""><strong>Filtros Persistentes:</strong> Los filtros de Proyecto y Entorno ahora persisten entre pantallas.</li>
<li class=""><strong>Iconos de Proyectos:</strong> Iconos mejorados para Proyectos.</li>
<li class=""><strong>Complementos con Atributos Personalizados:</strong> Se corrigió la edición de complementos con atributos personalizados.</li>
<li class=""><strong>Réplicas de RDS:</strong> Validación de la longitud de las réplicas de RDS.</li>
<li class=""><strong>URL de Servicios Web:</strong> Se corrigió la autogeneración de URL al editar un Servicio Web.</li>
<li class=""><strong>Selector de Proyectos:</strong> Se corrigió la visibilidad del selector de Proyectos.</li>
<li class=""><strong>Formularios de Nodepool:</strong> Se corrigieron errores en los formularios de edición y creación de Nodepool.</li>
<li class=""><strong>Transición de Estado:</strong> Se corrigió la transición del estado pendiente a completado.</li>
<li class=""><strong>Certificado SSL:</strong> Se corrigieron las alertas para la validación del certificado SSL.</li>
<li class=""><strong>Clonación con Versiones:</strong> Se corrigió la clonación con versiones de Dependencias.</li>
<li class=""><strong>Correos Electrónicos de Notificación:</strong> Se corrigieron errores visuales en los correos electrónicos de notificación.</li>
<li class=""><strong>URL de Clonación:</strong> Se corrigió la URL de Servicios Web en el flujo de clonación.</li>
<li class=""><strong>Eliminar Proyecto con RDS:</strong> Se corrigió la eliminación de un Proyecto con un RDS que tiene protección de eliminación habilitada.</li>
</ul>]]></content>
        <author>
            <name>Equipo Sleakops</name>
        </author>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 2.3.2]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-2</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-2"/>
        <updated>2025-12-19T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nuevas Funcionalidades]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-2#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>CLI de SleakOps:</strong> Mejoras y nuevas funcionalidades, incluyendo la posibilidad de abrir una shell de Workload de forma local.</li>
<li class=""><strong>S3 con CloudFront:</strong> Mejoras en la integración de S3 con CloudFront.</li>
<li class=""><strong>Python en Lambdas:</strong> Actualización de versiones de Python para Lambdas.</li>
<li class=""><strong>Charts en Projects:</strong> Mejoras en la pantalla de configuración de charts en Projects.</li>
<li class=""><strong>Tags de Subnet:</strong> Mejoras en el manejo de tags de subnet para autodiscovery.</li>
<li class=""><strong>Restauración de DB:</strong> Mejoras en el flujo de restauración de base de datos desde un snapshot.</li>
<li class=""><strong>Ingress en Web Services:</strong> Soporte para configurar URL y anotaciones de ingress en Web Services.</li>
<li class=""><strong>Performance de APIs:</strong> Optimización del rendimiento de las APIs.</li>
<li class=""><strong>Errores de Dominios:</strong> Mejoras en el manejo de errores de dominios.</li>
<li class=""><strong>Botones de Addons:</strong> Mejoras visuales en los botones de addons.</li>
<li class=""><strong>Notificaciones:</strong> Mejoras visuales al mostrar notificaciones.</li>
<li class=""><strong>Opciones de Botones:</strong> Mejoras visuales en las opciones de botones (configuración, copiar, etc.).</li>
<li class=""><strong>Versiones de RDS:</strong> Actualización de versiones disponibles de RDS.</li>
<li class=""><strong>Módulos de Infraestructura:</strong> Optimización de tiempos de ejecución para módulos de infraestructura.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-2#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Eliminación de Roles:</strong> Manejo de la eliminación de roles al eliminar un Project.</li>
<li class=""><strong>Facturación Multi-Proveedor:</strong> Corrección en la pantalla de facturación con múltiples proveedores.</li>
<li class=""><strong>Registro y Login:</strong> Manejo del flujo de registro y login con diferentes estados de suscripciones.</li>
<li class=""><strong>Formulario de Nodepool:</strong> Manejo de errores en el formulario de Nodepool.</li>
<li class=""><strong>Cambio de Cuentas:</strong> Manejo de errores al cambiar entre cuentas.</li>
<li class=""><strong>Caracteres en Variables:</strong> Manejo de caracteres inválidos en nombres de variables en Variable Groups.</li>
<li class=""><strong>Acceso a Cluster:</strong> Manejo del acceso a Cluster para diferentes tipos de usuarios.</li>
<li class=""><strong>Acceso a VPN:</strong> Manejo de errores al obtener acceso a VPN para diferentes tipos de usuarios.</li>
<li class=""><strong>Textos en Listados:</strong> Corrección de textos en listados y formularios.</li>
<li class=""><strong>Conexión con AWS:</strong> Corrección de textos en la guía paso a paso para conectarse con AWS.</li>
<li class=""><strong>Deployments Pendientes:</strong> Indicador de alerta para deployments pendientes de aprobación.</li>
<li class=""><strong>Actualización de Postgres:</strong> Manejo de errores en la actualización de PostgreSQL de 14 a 17.</li>
<li class=""><strong>Security Group de RDS:</strong> Corrección del security group para réplicas públicas y privadas de RDS.</li>
<li class=""><strong>Chat de Soporte:</strong> Corrección en la delegación en el chat de soporte.</li>
</ul>]]></content>
        <author>
            <name>Equipo SleakOps</name>
        </author>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 2.3.1]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-1</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-1"/>
        <updated>2025-12-01T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[01/12/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>01/12/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-1#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Análisis de Imágenes en Soporte:</strong> Soporte para análisis de imágenes en el bot de soporte.</li>
<li class=""><strong>Documentación:</strong> Nueva documentación para Dockertron y gestión de charts.</li>
<li class=""><strong>Valores Personalizados en Addons:</strong> Capacidad de usar valores personalizados al instalar un addon.</li>
<li class=""><strong>Cambio de Nodegroup:</strong> Capacidad de cambiar el nodegroup de clusters no productivos.</li>
<li class=""><strong>Flujo de Soporte:</strong> Flujo de conversación para soporte entre bot y humano.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-1#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Modales de Confirmación:</strong> Corrección de posición de modales de confirmación de eliminación.</li>
<li class=""><strong>Tabla de Builds:</strong> Corrección de errores de datos y columnas en la tabla de builds.</li>
<li class=""><strong>Notificaciones del Dashboard:</strong> Corrección de mensajes de notificación en el dashboard.</li>
<li class=""><strong>Nombres de Workloads:</strong> Ajuste de tamaños de nombres para Workloads.</li>
<li class=""><strong>Dependencia de Chart:</strong> Corrección del flujo de dependencia de charts.</li>
<li class=""><strong>Alertas de Consola:</strong> Corrección de alertas de notificación en la consola.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 2.3.0]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-0</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-0"/>
        <updated>2025-11-18T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[18/11/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>18/11/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-0#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Clonación de Environments:</strong> Nueva función para clonar Environments.</li>
<li class=""><strong>Clonación de Projects:</strong> Nueva función para clonar Projects.</li>
<li class=""><strong>Clonación de Dependencies:</strong> Nueva función para clonar Dependencies.</li>
<li class=""><strong>Clonación de Workloads:</strong> Nueva función para clonar Workloads.</li>
<li class=""><strong>Clonación de Variable Groups:</strong> Nueva función para clonar Variable Groups.</li>
<li class=""><strong>Filtros de Monitoreo de Cluster:</strong> Agregados filtros para navegar eventos de Cluster en Cluster Monitoring.</li>
<li class=""><strong>Búsqueda de Variable Groups:</strong> Capacidad de buscar Variable Groups por nombres de claves internas desde la búsqueda general.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-3-0#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Cuenta Seleccionada:</strong> La cuenta seleccionada ahora persiste al cambiar de usuario.</li>
<li class=""><strong>Apagado de Web Services:</strong> Mejoras en el apagado de Web Services.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 2.2.0]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-2-0</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-2-0"/>
        <updated>2025-11-13T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[13/11/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>13/11/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-2-0#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Visor de Código:</strong> Nuevo componente para visualizar código dentro de la consola.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-2-0#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Usuarios Eliminados:</strong> Corrección de errores con usuarios eliminados.</li>
<li class=""><strong>Actualización de Ramas:</strong> Corrección del flujo para actualizar ramas en Project.</li>
<li class=""><strong>Información Incompleta:</strong> Corrección del flujo cuando la información del Project está incompleta.</li>
<li class=""><strong>Políticas Extra:</strong> Corrección del flujo para configurar políticas extra en Project.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 2.1.0]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-1-0</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-1-0"/>
        <updated>2025-11-10T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[10/11/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>10/11/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-1-0#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Actualización de Cluster:</strong> Soporte para actualización de Cluster de 1.31 a 1.32.</li>
<li class=""><strong>Tour de Dependencies:</strong> Nuevo tour guiado para la pantalla de Dependencies.</li>
<li class=""><strong>Tour de Workloads:</strong> Nuevo tour guiado para la pantalla de Workloads.</li>
<li class=""><strong>Tour de Variable Groups:</strong> Nuevo tour guiado para la pantalla de Variable Groups.</li>
<li class=""><strong>Tour de Cluster:</strong> Nuevo tour guiado para la pantalla de Cluster.</li>
<li class=""><strong>Tour de Projects:</strong> Nuevo tour guiado para la pantalla de Projects.</li>
<li class=""><strong>Optimización de Actualización de Cluster:</strong> Optimización de tareas de actualización de Cluster.</li>
<li class=""><strong>Carga de Pantallas:</strong> Mejoras en la carga de drawers y pantallas secundarias.</li>
<li class=""><strong>Actualización Programada:</strong> Nuevo flujo para programar actualizaciones de Cluster.</li>
<li class=""><strong>Onboarding:</strong> Nuevo flujo de onboarding para usuarios nuevos.</li>
<li class=""><strong>Configuración de Nodepool:</strong> Soporte para más parámetros de configuración de Nodepool (tipos de instancia, fallbacks, etc.).</li>
<li class=""><strong>Monitoreo de Actualización:</strong> Nuevo flujo de monitoreo de servicios durante la actualización de Cluster con reporte de errores.</li>
<li class=""><strong>Logs de Builds:</strong> Mejoras en logs de builds con más contexto.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-1-0#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Certificado SSL para S3:</strong> Corrección de errores de certificado SSL para S3 con CloudFront.</li>
<li class=""><strong>Logs de Actividad:</strong> Corrección de nombres en algunos Logs de Actividad.</li>
<li class=""><strong>Creación de Usuarios:</strong> Corrección de errores en el flujo de creación de usuarios.</li>
<li class=""><strong>Tickets de Soporte:</strong> Corrección del estado de tickets de soporte.</li>
<li class=""><strong>Build con CLI:</strong> Corrección de parámetros al construir usando el CLI.</li>
<li class=""><strong>Apagado Nocturno:</strong> Corrección del estado de Cluster con apagado nocturno habilitado.</li>
<li class=""><strong>Resoluciones de Pantalla:</strong> Ajustes para algunas resoluciones en la pantalla principal de la consola.</li>
<li class=""><strong>Eliminar Web Services:</strong> Corrección de errores al eliminar un Web Service desde la tabla.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 2.0.1]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-0-1</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-0-1"/>
        <updated>2025-10-15T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[15/10/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>15/10/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-0-1#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Tabla de Builds y Deploys:</strong> Mejoras en los datos mostrados en la tabla de builds y deploys.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-0-1#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Cron de Apagado Nocturno:</strong> Corrección de visualización del cron de apagado nocturno.</li>
<li class=""><strong>Estado de Cluster:</strong> Corrección de actualización del estado de Cluster durante la actualización.</li>
<li class=""><strong>Notificaciones Largas:</strong> Corrección de visualización de notificaciones largas.</li>
<li class=""><strong>VPN de Terceros:</strong> Corrección de acceso VPN para terceros.</li>
<li class=""><strong>Cancelación de Deploy:</strong> Corrección del flujo de cancelación de deploy.</li>
<li class=""><strong>Creación de Provider:</strong> Corrección de jerarquías de texto en el flujo de creación de Provider.</li>
<li class=""><strong>Información Faltante:</strong> Corrección de redirección en el flujo de información faltante para Project.</li>
<li class=""><strong>Usuario Viewer:</strong> Corrección de navegación para usuarios viewer.</li>
<li class=""><strong>Toggles de Modo Claro:</strong> Mejora de visibilidad de toggles en modo claro.</li>
<li class=""><strong>Contraseña de Dependency MQ:</strong> Corrección de auto-generación de contraseña para Dependency MQ.</li>
<li class=""><strong>Carga de Iconos:</strong> Mejoras en la carga de iconos.</li>
<li class=""><strong>Pantallas de Transición:</strong> Corrección de pantallas de transición durante la carga de datos.</li>
<li class=""><strong>Tablas de Consola de Project:</strong> Mejora de visualización de tablas en la pantalla "Consola de Project".</li>
<li class=""><strong>Errores de Infraestructura:</strong> Corrección de mensajes de error cuando falla la ejecución de módulos de infraestructura.</li>
<li class=""><strong>Selector de Cuenta Móvil:</strong> Soporte para selector de cuenta en dispositivos móviles.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 2.0.0]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-0-0</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-0-0"/>
        <updated>2025-10-01T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[01/10/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>01/10/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-0-0#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Rediseño Completo de Consola:</strong> UI modernizada para una experiencia más limpia e intuitiva.</li>
<li class=""><strong>Soporte para Tema Claro:</strong> Soporte completo para modo claro.</li>
<li class=""><strong>Bot de Soporte:</strong> Respuestas automatizadas para preguntas comunes de soporte.</li>
<li class=""><strong>Documentación Integral:</strong> Guías ampliadas cubriendo todas las funcionalidades.</li>
<li class=""><strong>Actualización de lambdas:</strong> Actualización de versiones de Python para lambdas.</li>
<li class=""><strong>Project Chart:</strong> Promovido a estable.</li>
<li class=""><strong>Project Access:</strong> Promovido a estable.</li>
<li class=""><strong>Dependency Aurora MySQL:</strong> Promovido a estable.</li>
<li class=""><strong>Dependency Oracle:</strong> Promovido a estable.</li>
<li class=""><strong>Dependency MariaDB:</strong> Promovido a estable.</li>
<li class=""><strong>Dependency Aurora PostgreSQL:</strong> Promovido a estable.</li>
<li class=""><strong>Edición de Dependencies:</strong> Capacidad de editar dependencies existentes.</li>
<li class=""><strong>Dockertron (beta):</strong> Dockerización automática impulsada por IA.</li>
<li class=""><strong>Cancelación de Builds:</strong> Posibilidad de cancelar builds pendientes.</li>
<li class=""><strong>Nueva Dependency MSK:</strong> Soporte para Kafka vía AWS MSK.</li>
<li class=""><strong>Webservices Mejorados:</strong> Configurar anotaciones de ingress personalizadas y healthchecks opcionales.</li>
<li class=""><strong>Nodepools Avanzados:</strong> Nuevas estrategias de fallback y mezcla de instancias (reservadas, spot, on-demand) para mejor control de costos y rendimiento.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v2-0-0#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>GitLab self-hosted:</strong> Corrección de validación de URL.</li>
<li class=""><strong>Eliminación de Cluster:</strong> Mejoras en el manejo de eliminación en cascada.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.16]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-16</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-16"/>
        <updated>2025-07-21T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[21/07/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>21/07/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-16#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Projects con Repositorios Públicos:</strong> Ahora puedes crear y gestionar proyectos vinculados a repositorios públicos.</li>
<li class=""><strong>Excluir Builds de Métricas:</strong> Los builds pueden excluirse del dashboard de métricas de Grafana para reportes más precisos.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-16#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Deployments de Nuevos Projects:</strong> Corrección de problemas que impedían el despliegue exitoso de proyectos recién creados.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.15]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-15</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-15"/>
        <updated>2025-07-07T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[07/07/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>07/07/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-15#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Resiliencia de Nodegroup Spot:</strong> Los nodegroups Spot ahora previenen fallos cuando no hay instancias Spot disponibles.</li>
<li class=""><strong>VariableGroups Basados en Archivos:</strong> Agregado soporte para crear variablegroups de tipo archivo.</li>
<li class=""><strong>Agent Bot (beta):</strong> Bot agente experimental lanzado en beta.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-15#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Configuración de dominio dependiente:</strong> Generar registros DNS cuando el dominio padre ya está creado.</li>
<li class=""><strong>Estado de Cluster con apagado nocturno:</strong> Corrección de visualización incorrecta del estado para clusters con apagado nocturno habilitado.</li>
<li class=""><strong>Filtros de VariableGroups:</strong> Filtrar por proyectos en la lista de variablegroups.</li>
<li class=""><strong>Eliminar cluster:</strong> Corrección del flujo de eliminación de cluster.</li>
<li class=""><strong>Estado de ticket de soporte:</strong> Corrección del estado de cierre de ticket de soporte.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.14]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-14</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-14"/>
        <updated>2025-06-26T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[26/06/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>26/06/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-14#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Mejoras en Transiciones de Estado:</strong> Cambios de estado más fluidos para addons de cluster y formularios.</li>
<li class=""><strong>Soporte con Imágenes:</strong> Los usuarios ahora pueden subir imágenes en el chat de soporte.</li>
<li class=""><strong>Jobs desde Cronjobs o Jobs Existentes:</strong> Capacidad de lanzar un Job desde un cronjob o Job existente.</li>
<li class=""><strong>Errores de Infraestructura:</strong> Mejora en el análisis y visualización de errores de infraestructura para facilitar la resolución de problemas.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-14#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Volúmenes Duplicados:</strong> Corrección del problema al crear volúmenes con el mismo nombre.</li>
<li class=""><strong>Usuarios Duplicados:</strong> Prevención de creación de usuarios con el mismo email.</li>
<li class=""><strong>Dependencies Duplicadas:</strong> Bloqueo de creación de dependencies con nombres duplicados.</li>
<li class=""><strong>Monitoreo de Dependencies:</strong> Corrección de problemas de rango de fechas en la pantalla de monitoreo de dependencies.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.13]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-13</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-13"/>
        <updated>2025-06-02T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[02/06/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>02/06/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-13#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Monitoreo de Dependencies:</strong> Mejora en visualización y seguimiento de dependencies.</li>
<li class=""><strong>Control de Servicios:</strong> Nuevo toggle para encender o apagar webservices y workers.</li>
<li class=""><strong>Builds con o sin caché:</strong> Opción para ejecutar builds usando caché o desde cero.</li>
<li class=""><strong>Importación de Bucket S3 con Versionado:</strong> Agregado soporte para importar Buckets S3 con versionado activo.</li>
<li class=""><strong>Variable Groups:</strong> Interfaz mejorada para gestionar grupos de variables.</li>
<li class=""><strong>Validación de Dockerfile:</strong> Nuevas validaciones para asegurar la confiabilidad de Dockerfiles.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-13#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Logs de Jobs:</strong> Corrección de enlaces rotos de logs para Jobs.</li>
<li class=""><strong>Nombres de Ramas:</strong> Agregado soporte para ramas con / en sus nombres.</li>
<li class=""><strong>Pipelines de GitLab:</strong> Corrección de problemas que afectaban la ejecución de pipelines.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.12]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-12</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-12"/>
        <updated>2025-05-14T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[14/05/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>14/05/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-12#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Nuevo Flujo de Soporte:</strong> Introducido un chatbot de soporte y sistema de tickets para proporcionar mejor trazabilidad y tiempos de respuesta más rápidos.</li>
<li class=""><strong>Gestión de Suscripciones y Planes:</strong> Herramientas mejoradas para gestionar suscripciones y planes de servicio.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-12#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Mejoras en Formularios:</strong> Mejoras generales en usabilidad y validación de formularios.</li>
<li class=""><strong>Consola de Project:</strong> Mejoras de UI/UX en la pantalla de consola de proyecto.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.11]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-11</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-11"/>
        <updated>2025-04-24T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[24/04/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>24/04/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-11#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Kubernetes 1.31 &amp; Karpenter 1.3:</strong> SleakOps ahora provisiona clusters en EKS 1.31 y actualiza el autoscaler a Karpenter 1.3.</li>
<li class=""><strong>Gestión de Secretos Más Fuerte:</strong> Todos los secretos ahora también se almacenan encriptados en AWS Systems Manager Parameter Store, agregando una capa adicional de durabilidad más allá de la copia en-cluster.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-11#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Workers de Dev-Cluster:</strong> Eliminado el PodDisruptionBudget mejorando la confiabilidad de workers en clusters de desarrollo cuando el cluster tenía el scheduler de apagado habilitado.</li>
<li class=""><strong>Builds:</strong> Los builds ya no se activan por cada edición menor de proyecto.</li>
<li class=""><strong>Deployments:</strong> Cambiados los jobs de deployments fuera de Fargate; los logs de builds ahora se persisten para facilitar la resolución de problemas.</li>
<li class=""><strong>Detalles de Web Service:</strong> Refinada la página de detalles del servicio para mejor visibilidad de endpoints, estado y métricas.</li>
<li class=""><strong>Add-on de Kubecost:</strong> Mejoras de estabilidad.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.10]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-10</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-10"/>
        <updated>2025-04-01T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[01/04/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>01/04/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-10#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Control de Permisos Mejorado:</strong> Los proyectos ahora pueden tener permisos adicionales asociados, ya sean Políticas IAM de AWS o permisos personalizados.</li>
<li class=""><strong>Detalles de Dependencies:</strong> Los detalles de configuración de cada dependency ahora se muestran dentro de su vista de detalle.</li>
<li class=""><strong>Mejoras en Pantalla de Actualización de Cluster:</strong> El análisis de EKS Insights ahora se incluye directamente en SleakOps para agilizar las actualizaciones de cluster.</li>
<li class=""><strong>Mejoras en Builds y Projects:</strong> Información adicional durante builds y flujos de trabajo de validación de proyectos mejorados.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-10#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Entrada de Texto Mejorada:</strong> Resueltos problemas que afectaban las entradas de texto en formularios.</li>
<li class=""><strong>Datos de Acceso a Cluster:</strong> Corrección de un bug al recuperar datos de conexión de cluster bajo una cuenta seleccionada diferente.</li>
<li class=""><strong>Filtros de Lista de Dominios:</strong> Agregados filtros por cuenta a la lista de dominios.</li>
<li class=""><strong>Mejoras en Lista de Nodepool:</strong> Refinados los visuales para la vista de lista de nodepool.</li>
<li class=""><strong>Actualizaciones de Instalación de Add-ons:</strong> La lista de add-ons ahora se actualiza correctamente después de la instalación.</li>
<li class=""><strong>Edición de Variable Groups:</strong> Corrección de un problema con la edición de grupos de variables.</li>
<li class=""><strong>Adjunto de Suscripción:</strong> Solucionado un bug que impedía que nuevas suscripciones se adjuntaran correctamente.</li>
<li class=""><strong>Pronóstico de Costos:</strong> Corrección de problemas de pronóstico para mejores estimaciones de costos.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.9]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-9</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-9"/>
        <updated>2025-02-17T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[17/02/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>17/02/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-9#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Mejoras en Cronjobs:</strong> Configurar políticas de cronjob y filtrar fácilmente entre cronjobs activos e inactivos.</li>
<li class=""><strong>Emails de Soporte en Notificaciones:</strong> Cuando SleakOps genera una notificación, los usuarios ahora la reciben por email.</li>
<li class=""><strong>EKS Insights:</strong> Durante las actualizaciones de cluster, SleakOps verifica EKS Insights para asegurar que todo funcione correctamente.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-9#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Mejoras en Flujo de Project:</strong> Mejorados varios ajustes, formularios y otros elementos para una gestión de proyectos más fluida.</li>
<li class=""><strong>Flujo de Creación de Cuenta AWS:</strong> Ahora soporta cuentas AWS inactivas, proporcionando orientación clara sobre cómo activarlas manualmente antes de reanudar el proceso en SleakOps.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.8]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-8</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-8"/>
        <updated>2025-02-10T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[10/02/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>10/02/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-8#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Kubernetes 1.30:</strong> Actualizado soporte de EKS a la versión 1.30.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-8#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Mejoras Menores de UI:</strong> Mejorado el diseño visual para pantallas de proyecto y workload.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.7]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-7</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-7"/>
        <updated>2025-02-05T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[05/02/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>05/02/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-7#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Importación desde Buckets Externos:</strong> Copiar rápidamente archivos desde un Bucket S3 externo a SleakOps mediante la nueva función Import Bucket.</li>
<li class=""><strong>Revisión de Vista de Project:</strong> Ver logs e información clave en una sola pantalla para mejor visibilidad.</li>
<li class=""><strong>Executions Renombrados a Workloads:</strong> Terminología actualizada para alinearse con la notación interna de cluster.</li>
<li class=""><strong>Optimización de Eliminación de Cluster:</strong> Agregada validación adicional para un proceso de eliminación más seguro y estable.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-7#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Permisos de Project para Jobs:</strong> Corrección de un problema donde los Jobs usaban permisos de nodo de cluster en lugar de permisos de Project.</li>
<li class=""><strong>Modificación de Docker Args:</strong> Los builds ahora aplican correctamente cualquier Docker Args cambiado justo antes de ejecutarse.</li>
<li class=""><strong>Generación de Perfil VPN:</strong> Resuelto un problema que impedía que los perfiles de usuario de terceros se generaran exitosamente.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.6]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-6</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-6"/>
        <updated>2025-01-06T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[06/01/2025]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>06/01/2025</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-6#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Nuevas Configuraciones de Nodepool</strong>: Ahora puedes establecer parámetros adicionales, como tamaños mínimos de instancia y más.</li>
<li class=""><strong>Job con Imágenes Específicas</strong>: Al crear un job, puedes especificar la imagen exacta y el tag que deseas ejecutar (ej: <code>postgres:16.4</code>).</li>
<li class=""><strong>(BETA) Extensión de Chart por Project</strong>: SleakOps ahora puede extender los charts usados para desplegar workloads de proyecto, permitiéndote agregar dependencies. Para más información, consulta la <a href="https://helm.sh/docs/helm/helm_dependency/" target="_blank" rel="noopener noreferrer" class="">documentación de Helm</a>.</li>
<li class=""><strong>Mejoras en CI/CD</strong>: El archivo para configurar CI/CD ha sido simplificado y optimizado.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="correcciones-de-errores">Correcciones de Errores<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-6#correcciones-de-errores" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Correcciones de Errores" title="Enlace directo al Correcciones de Errores" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>URL de Web Service Interna</strong>: Corrección de un problema que causaba URLs incorrectas para web services de tipo "interno".</li>
<li class=""><strong>Eliminación de Volumen</strong>: Resueltos problemas relacionados con la eliminación de volúmenes bajo varias políticas de retención.</li>
<li class=""><strong>Mejoras de UX/UI</strong>: Mejoras en la interfaz para Projects, Volumes y Variable Groups.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Versión 1.7.5]]></title>
        <id>https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-5</id>
        <link href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-5"/>
        <updated>2024-12-09T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[09/12/2024]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>09/12/2024</p>
<h2 class="anchor anchorTargetStickyNavbar_Vzrq" id="nuevas-funcionalidades">Nuevas Funcionalidades<a href="https://docs.sleakops.com/preview-docs/es/changelog/v1-7-5#nuevas-funcionalidades" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" title="Enlace directo al Nuevas Funcionalidades" translate="no">​</a></h2>
<ul>
<li class=""><strong>Manejo de Errores de Integración AWS:</strong>: Implementado un mecanismo para manejar retrasos en activaciones de cuentas AWS creadas por SleakOps.</li>
<li class=""><strong>Enlaces de Add-on en Builds:</strong> Agregados enlaces para visualizar fácilmente logs y métricas durante el proceso de build.</li>
</ul>]]></content>
        <category label="release" term="release"/>
    </entry>
</feed>